［6個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

係梓樂逝世6個月嘅日子
今日有好多新聞，大家可能忘記咗每月8號就係香港兒女周梓樂逝世嘅日子大家可唔可以幫一幫推
這是香港人永久的痛

2019年11月4日晚上，科大生周梓樂從將軍澳尚德停車場墮樓，原因至今未明。

梓樂墮樓後，黑警曾阻止救護車駛進，阻止人道救援。

而當晚，係有一位義士挺身而出，單人匹馬阻止黑警繼續發射催淚彈，同埋開路俾救護車駛入，結果被黑警打至頭破血流，並作出拘捕及起訴。

-
如果你記得周梓樂，請你都記得佢

-
2019年11月8日上午8時9分，據消息指，梓樂於伊利沙白醫院中，因心臟停頓而被宣告死亡。

而點解梓樂當晚會出現喺尚德停車場，好大可能係因為當晚有黑警結婚。當晚佢地為咗結婚擺酒，call哂成班綠衫狗過去、tg放題。

徐岸暘 麥鈺熒
-
過去4個月之中，每個月嘅8號，都會有網民自發嘅悼念活動。而簡簡單單一個悼念儀式，政府、黑警竟然大費周章打壓，「梓樂之死並無可疑」的確相當有可疑。

-
梓樂嘅死，我地必需時刻牢記，這是香港人與政權、黑警，不共戴天之仇。
仲有好多無名烈士，不明不白地死去了，就讓我們在這天一同紀念。

港共政權藉疫情為由，推出限聚令，打壓為實，致今天我們難以進行公眾拜祭活動。是故今晚會有網上悼念活動，亦請大家於8時9分自行默哀1分鐘。

但願各位手足不要氣餒，革命往往是要花很長的時間才能達成，而且身邊同行者未必多。想當初國父孫中山搞革命之年，乃封建滿清之時，愚民豈不是更多，同行者不是更難找到。
君子報仇，十年未晚
今日未報，時辰未到

我地即管同呢個政權鬥長命，最緊要要保全自己嘅性命。

推

510賀佢老母

Sorry 我係copy返上個月嘅post 有啲資訊唔update🥺🥺
大家請在晚上8點09分原地默哀一分鐘

［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子